渣哥捐14萬予星火

渣哥捐14萬予星火

譚小環與老公昨日公佈將前日的14萬元營業額全數捐出。資料圖片

譚小環與老公開設的渣哥小食店，前日未有響應「大三罷」，所以「自我判罰」將所有營業額，不扣除成本全數捐星火基金，王宗堯更到銅鑼灣店幫手。昨日渣哥的fb公佈：「經會計結算後，20191111全日營業額，再加上不肯找錢的貼士（聲明限只此一次），再再加上冇買嘢食直接放低的捐款（聲明限只此一次），再再再加上渣哥個朋友嘅朋友捐贈埋齊頭尾數，三間分店，總共四條數合共港幣$140,000。」渣哥又指出：「有人問 ：『咁咪人工舖租食物成本燈油火蠟都蝕埋？答案：『係！犯法吖！』天佑香港，無畏更無懼！」王宗堯昨日在fb轉貼該帖文，並大讚：「好人一世平安。」

撰文：翁可人

上一則
上一則
Kendy自勉動盪要自強

下一則
下一則
【娛樂人物】樂壇生力軍 亂世團結香港人

遲下罰佢自我判罰

小環

小環嫁著個好老公

狗隊既春袋？點樣可以終極瓦解狗隊？
幫手推一推，等大家知道場杖應該點打

好人一世平安

希望下次可以唔使加譚小環個名先有人知佢係邊個

一定要大大力懲罰渣哥

好人一生平安

今時今日正常都會知啦

睇錯達哥

但係段報導都要加一加譚小環個名
無問題，我只係覺得義士可以頂天立地用自己名，而唔係要痴老婆個名

我都係

抵佢娶到譚小環

日日早餐食渣哥

上星期先幫襯完

渣哥

小環姐

好人一生平安啊 多謝你地啊

你贏左 最鍾意d 黃店始終如一

人美心善 良材女貌 天生一對

腸粉燒賣真係好好食

我要食到你你上市
食到你取代美心

多謝你地

食哂佢D魚強

補圖

佢老公娶著好老婆 仲要咁靚

小環冇揀錯老公
祝兩位白頭到老
一家平安快樂

瘦左咁多既

譚小環做戲幾好睇
近排睇返九五至尊同衛斯理
真心覺得佢好戲過主角

達哥一蚊都唔會捐
依家康城層樓隨時供唔能掂

譚小環做咩靚女過之前。。

小環真港姐

睇少我地的消費力
食窮佢

多謝

懲罰阿屌

點解尖東渣哥要收皮

一世平安

香港最美港姐冠軍

推

搵人建議下渣哥留返多D錢開多兩間渣哥請多D失業手足好過啦...星火唔係渣哥既lv 去捐...

關注緊你仲想點撚樣呀
原諒達哥了

仆街死啦你狗閪達
大J

好提議呀

扮極西hr 真係好西

快share🙏🏻🙏🏻🙏🏻喺元朗TG 4813 白色貨van 鄉黑著哂反光衣扮清潔，全部揸住鎚仔

人美心善

推爆啊

正啊譚小環

間野小環無份捱架咩
淨係出老公名又公平咩

以前鰂魚涌成日見佢落手落腳做架

點會睇錯條畜牲

無頭東宫

小環姐真係好靚

佢老公，一面福相

不得了

小環幸福過李嘉欣許晋亨

佢唔係住油塘咩？ 油塘邊到？

抵你娶到個港姐

其實仲好
黃店罷晒局住食藍
唔食又打唔到仗
照開貼告示捐星火

咪變左堅記車房

抵我成日懲罰佢

六月之前已經覺得渣哥啲燒賣同渣哥三寶好好食
要懲罰

最美港姐

雖然小小貴, 但都有幫襯

1500 沙田瀝源狗屋 有警員登上貨車離開 車牌Kk2196

點解今日教育局都死唔肯停課，但八大就停課，係咪好鬼呢。
話口未完，警要求西區學校下午停課，港大已高危，要作最壞打算，準備可以立即徹離

昨天首次停曬八大，之後就暴力清場，好明顯政府認為滅左你大學生，事件就會完，
所有其它大學要作最壞打算，準備可以立即徹離，唔可以比人圍困 ,大學最重要的係學生，唔係學校
對無人性的林鄭來說，唔好誤以為停課係為你地安全着想，佢係想暴力清場。
仲有，有消息內地生徹走，好明顯為屠殺鋪路
必須推上國際，要話比世界聽“天安門事件”又即將發生，仲要係警察想走入八大，消滅整個世代的大學生。

人美心善真港姐

遲下食到你仆街

好人 好報

譚小環真係勁靚

小環好靚 講真

感謝

繼續懲罰

又提醒我去懲罰佢

不嬲都咁靚

good

小環嫁得好呀

Push

成日分唔倒佢同伍詠薇

郎

你又岩，我為我既無知道歉

真港姐

蔡強榮(渣哥)舊年身體有D事
好彩好人有好報好返
祝好人一世平安, 身體健康!

好靚女

秒殺蘋果照妖鏡

去開銅鑼灣都有幫襯渣哥
Respect

不扣除成本

多謝小環伉儷

天作之合

良心夫婦

食一世魚蛋

自膠

cls

[緊急]大學本身就係一個物資倉

以前J過譚小環

電話細得濟，我都睇錯左

城大急需物資！食物、生活用品等！大家幫手開post同呼籲下！(有朋友係到話得杯面食)

取代美心

好似出軌 不過connect

唉

早午晚都食渣哥

多謝渣哥

幾時開多幾間

譚小環越睇越靚

渣哥 真係要專登去幫襯。

渣哥 小環

屌 睇錯左 以為係达哥

達朝亡了

小環嫁㺯弓好老公

真係唔知講咩好

好人一生平安，黑警毅進狗死全家，落地獄

係咪又想比人罰？

咁臭串
過去食撚晒佢啲炸燒賣

多謝曬

打狗

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕

今朝懲罰左，會一直懲罰落去

下次你再偷食都唔報寸！

良心無價

良心食店

心地好 同埋 聰明

遲下罰佢自我判罰！小環，香港人嘅最靚港姐！

多d去懲罰吓佢哋
每次去都排長龍

正式宣佈 譚小環係最靚港姐 沒有之一

引戰狗！

佢真係好好
我都成日懲罰渣哥

小環姐真係最靚既港姐冠軍

以後真系要多d幫襯

大家自己都要捐呀

真金白銀
多謝兩位！！

最靚港姐

唔肯找錢 放低錢就走

我想瘋狂食魚蛋

我要懲罰

抵佢娶到港姐

小環真係好索

好條命咩 鐘意玩女人 偷食無數

屌你咁撚串等我日日黎買早餐忙爆你班夥記！

加油

佢老公死過番生先好啲啲炸
相信小環先係好果個

屌 睇到眼濕
留返自己洗啦

只會多謝譚小環
呢條友偷食斷食幾次俾狗仔 後尾又現眼報生cancer
譚小環都不離不棄 幾好命

渣哥燒賣好食

做善事要話俾人聽🤝

狗改不了吃屎
過多幾年肯定又黎料

要狠狠懲罰渣哥

唔靠tvb未發達囉

同所謂大美人李嘉欣個啲死臭閪樣完全唔同

呢個真

知錯能改呀

畀佢捐下錢積下陰德啦

佢偷食我都唔割， 不過揸哥你要對小環姐好啲

十肆萬？ 大我呀 食你個double

聽聞渣哥生意都唔係好好
特別銅鑼灣店

大家真係多多支持

1. 小環都有份㗎嘛
2. 佢都叫做娛樂圈人，用佢個名先吸引到娛樂版採訪
睇開d啦師兄

真香港人
總好過啲攞香港人錢+住香港人地，但打+殺香港人而瀨共嘅奴才走狗

一定要大大力繼續懲罰

多謝題外話你d野食好貴

好人一生平安快樂.

好大膽

Respect

ashin

要一日三餐都罰佢

屌，咁撚串
要狠狠地懲罰佢
btw 譚小環真係好靚女